（黑警教室）冇表面傷痕，冇性侵，全裸掉落海就ok

呀蛇提哂水教你地殺人唔洗上身，你地仲唔明？